FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (261) DR刷卡無間地獄

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

Sam gor 個陣得chem 63 無影響?
我隊低chem 成班好似溜冰咁跣住去搶波

佢in game 個轉陣only
本身100 chem

明白

入game轉陣啦一定
btw想問80萬
打wide cam
full chem 橙福/full chem 橙son/7 chem 89包皮
邊隻好
定好仲有其他選擇
已經用緊ibra/toty neymar/prime best

對唔住係我錯，太懶淨係砌in game陣

都唔知熱刺踢緊乜

有冇人玩過生忌marcelo？
似包皮/尼馬定dybala多

隻rw marcelo好鬼勁

我尋日先吹奏出，詳情可以睇返上個post第7頁

想問前面紫福定keep耶蘇好 文尼換世三好唔好

勁好用

呢到好多正皮打ram lam 都正

lam cam ram都可以

sam gor WL 打成點

依家17/18，輸嗰場係尋晚彈碟
依家睇緊波，睇完再打

連續3場 大比數打和 屌打左三個鐘得3場係咪痴撚線 場場都做撚到和

放心啦 臨尾一定1:1

隻SMS 踢中場唔差
開GAME 個陣用過佢 勁撚鈍
喱隻完全唔鈍

屌，已經和咗

買左隻93ddg係咁派膠

巴打點換位法
定係打sub

終於可以提早一個鐘訓

oh sosad....
我今個weekend放左messi唸住入96neymar玩
睇唔啱價
之後用ebra替工打cam 順到pk

nani
應該十幾萬做到

生日son st用hawk 定hunter 好？

終於早一個鐘

好唔吸引喎 nani
阿豬阿狗fb都勁過佢

打ST好似HUNTER好D
CAM位就ENGINE

我本身89 簡些路打cdm
依家sms cdm
簡些路去右閘

d stat 同neymar 有冇得比

我證明
一嘢畀佢射爆左

差好遠

本身用開尼馬/包皮快放扭扭型
反而用嘉年華dybala就食左屎咁
睇來岩用

明明你係17/18
我23/28都可以撞既！！

原來nani得79finishing。。

ea嘅安排

換咗熱山同85vvd先
世三同mane完全唔同玩法 玩世三唔好預可以放狗
你右邊sif mahrez 已經唔可以放 驚你唔慣扭扭樂

如果rw 都會砌下

5 5腳 其他stat都唔差 如果finishing都高好尾機

EA點會咁益你

唔用佢射波應該夠用

原本見唔貴諗住整吓嚟做super sub，但79finishing真係有d卻步

曼迷 好鍾意蘭尼 實做
成個生忌都冇做過sbc

思素高獨食到

Nani 食sniper 打cam都ok既

N隻super sub

普金包皮上if好似唔係咁用到分別

一晚5場 仲差5場

普金起碼上sif先feel到分別

除非81>84呢種IF會明顯D

洛里斯 呢球 接唔到真係差

打咗成晚得3場
啲意撚唔肯入波

淨係做呢隻
食deadeye下個wl試下

爛泥個位有80萬諗唔到放乜好
諗緊整唔整佢7chem玩下睇下有冇驚喜

咁樣比垃圾利入左 原來fifa真係好真實

怪錯ea

Toby絕殺

matching system係可以 +-5

雲巴士咁平

除咗射波好咗之外真係無乜分別想放咗佢up其他位

唔洗if
83-87

唔係sissoko條腦殘應該反杯

同平時打機一樣 單刀唔入然後俾人烏龍絕殺

洛賓2wf都成日右腳入波

成隊熱狗有兩個球員我永遠唔明點解有正選
1. sissoko
2. rose
兩個睇親都好似無腦咁

ea 打手

後面換咩好

岩岩請咗我
希望抽到好野

玩過loan 好頓
老實講 伊巴好用過佢

施素高係法國隊都係咁
親生仔

應該唔止+-5
不過唔緊要當學吓嘢
sam哥遲啲得閒打下fdly

有無巴打有生日sane食評入game 4231打ram勁唔勁

我叫你 柒頭熱

上星期23 win
而家頭10場已經輸左3場on9波

唔驚 我星期五 7w 6L, 星期六 23w 6L

好似俾ea做咁
2打1入唔到
轉個頭toby自己撞個波入龍

每個星期都都退步緊咁樣...第一個星期17w...之後16W...今個星期得14w

No need to think

咦 轉左夏令時間咩

其實個球vvd守得幾好
明知sissoko埋門差 一直行住個位唔比佢傳到比son
最後再慢慢收窄個位焗佢射

不過換住唔係sissoko又另一個講法

雙5星 勁撚到
賣人整先

kane alli son lucas eriksen
是但兩個都搞掂左啦個球

一齊中

普金Hazard 同nani點揀好

所以就係話好彩嗰個sissoko
不過今季利真係好好彩

同市鏝會戰勝歸來

好想買嘉年華lloris同alderwield感謝佢地

頂唔順高美斯
40萬整佩利石 定買costa 好

88 vvd + birthday alderweirld

shut up and take my 硬吹

不過隻爛泥射波廢到on9

遠射唔差
可以用嚟玩成一招

打攻中 只盡量遠射

成日輸俾41212 彈彈波放直線，明知佢放直線，控住防中跟住佢切入果條友跑都截唔到佢tap in，應該點防上17 wins 最後一場俾41212 one two 反cup

唔玩sm係咪可以省返嗝整Nani

熱刺 熱刺 下次大概可以～

感覺埋門廢個D
遠射再勁都唔會話太準

屌 班死利狗 係喱到都牙刷刷
好心啦 唔知以為已經拎左CHAMP

等食評包膠

唔好咁啦
佢問緊game嘅嘢就唔好抽佢水啦

Nani好好扭

正路都係打sup 有愛only

唔急既可以等mid icon過兩日完左先砌nani

我都有愛 整係冇錢
冇咁多卡砌

又難連
直接買尼馬好過

人地今年行大運
That’s the 4th GK assisting Liverpool this season. Pickford, Spironi, Rico and Lloris today.

聽晚仲有冇生忌sbc?
定今晚最後？

依家冇neymar nedved 想用埋nani 唔通要擺係右面但係佢個stat好需要full chem

*有

隻meunier鈍到傻 用左一場就賣走左佢

冇fb ibra 好難運nani 我曼

Ching用開乜野

生日金章安食咩chem好最後20分成功整咗

meunier 都鈍 用開kante?

有巴打用過唔係話唔差咩啱啱想買

迪羅斯搭年簡
本身諗住佢搭年簡 一高一矮
點知佢跑起上黎仲慢過迪羅斯

推

食咩chem?
Meunier 我好滿意 拍普金kante

好撚冇癮
琴日11場10勝都幾順下

今日成隊波手感奇怪到仆街
唔迎波 轉唔到人 走位on9又中鉛
打5輸5 仲遇到個隊波叫慈雲山FC既
係咁暫停同入波跑全場

而家岩岩終於贏左場 今個星期11勝算喇
屌喇星

Shadow

2006 world cup
chungchung202

唉

推 打Lam/cam

今個月冇swap deal?

真心想熱贏/和
利申 獌

和最好

Icon pack

神器始終爆唔到上去

聽日出
歐洲未1/4

玩左3個月第一次WL 17 wins
好感動
打淨2場 攰到仆街

贏都好
反正之後會自爆

本身都睇好你地贏到
點知。。

我好似睇左4、5場利，有3場對面隊自動送分
第1場對曼城 mahrez炒12碼
第2場係pickford on99
第3場就呢場

我都想佢地贏

上面講咗仲有史柏朗尼同埋列高

猁今年d運行到腳指尾
負碌到仆街
利申 獌

仲有上場熱利
開波前傷洛里斯
出左後備派膠

咁唔好再睇
我今日開始都唔敢睇

隻生日perisic 勁唔勁？

冠軍相

真係唔驚
我鏝王者歸來

神祕力量開季幫猁幫到而家

32場波
至少10幾場係負碌執分
越位黑哨對面派膠。。。

講黑 今晚垃圾車仲收緊電視機既息
收左十年仲收緊

依場又係黑到on99
今年最黑 沒有之一

warnock慘撚到
本身救命3分
睇黎都要步哈多士後塵

話說今個星期英超係咪出唔到if

又冇10幾場咁誇既
4場龍門送分＋1，2場越位波好似
4月中要迎接皇者利了

賤種 25圖後備都無

但我錯過左頭場 賓爺大戰干sir

出if shaw啦，motm 1 assist, 等到頸都長
利申：獌

ea會抽簽決定架啦

點至呀師兄
仲有d運氣波
富咸送12碼
對車首場負碌世界波
鏝馬列斯飛機12碼
沙拿又插左唔知幾撚多球

我覺得90迪羅斯唔夠allan 好用
反而覺得90迪羅斯"論論盡盡"咁唔靈活

黎緊仲有無咩大型event?

後備nani會唔會影響到喲chem

team of the season, then 完game

只可以講
佢呢類型 AI個陣會好勁
你手控佢一定唔可以失位
因為佢回身唔夠快
Allan kante呢類就窮追猛打 但唔夠大隻 唔夠腳長
所以一高一矮咁配係唔錯

day marcelo玩落真係好正
走位 射波 綠燈大大力射穿個網 正到

mid icon中希亞路 把心一橫碎落伯金度 100k pack中辣殺 安慰獎係果3個硬吹2 player pack開到隻黑卡朗當

又再開始80+ 做幾個中黑卡alba同賓周馬 是咪要我聽日碎晒全部廢金

mid hierro 好野黎

謝謝

我覺得4月會玩歐聯totks或者黎個新easter event 今年ea好似冇試過1個月完全冇野搞

SOR 係出都出AZP 先

3x萬勁極有個譜啦 我中堅又用緊硬吹toty vvd+luiz

啱呀 英超真係無咩LB用

唔出奇,今年吸金吸到盡,又headliner又carniball,完全無停過咁濟

場波黑到咁,ea應該唔會出啦

if referee

vvd if la

Carniball Mendy sbc 好用喎 有驚喜

最好出多d啦

有冇人打frdly
利申d3廢柴(之前d4)

你講笑？

仲出

多d活動 多d新鮮感 冇咁快棄驚

講到咁好用
bro有無用過okay?
如果有你覺得邊隻好d
想試新野

okay打st
lam cam ram都係馬細路勁d

真係唔差
12月用過一排
個排日日吹奏

過埋聽晚係咪out pack
仲十五十六緊

不過已經有好多卡都勁過佢

紫福仔marksman定sniper好

marksman
好撞d

整完nani
真獌表示完game了

未呀，但bday marcelo
佢有齊所有作為翼要有既野
速度，5*Sm，crossing，short long pass
Finishing83 如果你用綠燈ban都好夠用既
走位亦都好好 ，附帶shot power ，高dri
功能好齊既一隻翼 ，玩落finishing玩落唔止83

不過moment best應該先係最勁

個陣89 blanc仲係1m以上
1m 以內得88 rijkaard同89 hierro係抵用

無錢換
要將if包上sif 然後賣賓爺換細路

我mid icon sbc都中佢不過入唔到隊中堅係potm vvd同prime moment 大簡

仲差隻左閘，希望無cs都照出shaw if

法國國旗
Pavard

nani 大家食乜chem ?

我連普金包皮都無錢換
本身覺得史達寧都好用
但4+3 combo 硬係玩落差少少咁
度來度去，發現marcelo入到隊
又滿足自己要求，同時佢拎到Samgor certificate
就買左，點知真係幾滿意

唔係好差啫

有預感samgor今晚top100

moment緊係無得比啦

都係食hunter?

sniper/marksman

其實都唔係無得比
佢5* Sm
對某d玩家來講就仲好發揮
不過我見親既best都幾勁

冇啦
輸咗2場 + 1場彈碟啦

最勁一定係toty mbappe

小弟不才 叫做有啲成績 容許小弟在此打個飛機

加油

拖舟+isco=easy goal

我依家都係20，仲有7場
有機會撞到

輸5場都要對你

BABY BEST打唔打到CAM/ST?

佢唔想撞你呀

why not

Samgor 收手唔打住

啱啱嗰場？唔怪得個psn咁熟
gg

又親手毀滅人地既夢想

連登wl屠夫sam仔出沒注意

我記得我同佢打過幾次架有輸有贏

你炒我幾場 先比我偷雞到一場咁大把

洗左3千5就做到Nani

放。我上星期做咗一樣既嘅嘢

今個星期D IF應該都唔多掂

包皮例外
if射波 好撚勁
sif同bday係 好撚柒勁

想睇下更多巴而家個陣

只要佢有心
變隊全toty+moment出黎都得

有無巴打會呢幾日練下個比賽？有既加我PSN 一齊練下，或者平時一齊打下friendly 都OK PSN : todayik

即係e1啦

美職牙朗 尼馬=伊巴同蘭尼

保到e2再算

右翼而家用sif 換 bday 奧巴算唔算upgrade

馬天尼斯咪美職包皮

右翼而家用sif 馬列斯 換 bday 奧巴算唔算upgrade

諗緊賣邊隻人去做爛泥
無現金 無肥料

個個星期都對

有咩人

其實今年ut 都叫做得幾好
fifa12定13開始玩
玩左咁多年都冇試過
玩到依家都仲有心機玩
尤其開始番工之後
都係玩兩三個月就冇再打

唔計正選
吹得既金卡最高83
硬吹高過84 就 3隻fb (tevez pedro payet)
4隻futmas (matuidi gomez torreira rodrigo)

現金得2萬 山窮水盡

想問下巴卡藥膏點解會係18神卡？
無玩過18多口問下

上集先開始有wl留到啲人
之前幾集都係冇野打一月到開始棄晒

拎隻tevez去祭 加多十萬就搞掂

好似今年隻干蛇咁

哪來的10萬
qs下d金卡試下先

聽講仲屈過今集既干sir

做sbc 中奧華馬斯⋯⋯想死

見到🇳🇱

一隻大獎 幾舊屎

wl 唔係幾年前已經有？
又要打資格賽
紅卡又要個個星期金3
先有兩張定三張

黑哨就收皮啦

17開始有

正呀 場均球中柱

Future star同生日玩埋d on9掉位 扣好多分

一球算少⋯⋯

玩成點

叫糊

邊個叫treexxx
無啦啦send message去Swire hall某樓層既人串人 串人都算打句” cu better on9” 英文差成咁cu都收？
打鋪機都燥到咁 你比隔離hall啲人係whatsapp group笑緊重有check下排名都知hku>cu啦 鄉下仔

排左十分鐘都冇人

原來排名都好比較
唔同系都冇得比啦
不過想知咩事冇啦啦message你

依d時間係咁上下

警世

終於

恭喜

多得Samgor打氣

我仲有3場未打仲搵緊人
全勝就e1你都幫我打吓氣

16勝，仲有一場.....

唔知上唔上到第一次金2

congratulations

add oil

Samgor屌打啦
岩岩個場心跳加速 係咁叫自己冷靜
禁住黎攻 入左兩球 之後就射極唔入
對面入番球 我以為EA黎料 諗住會輸
臨完半場比我入多粒 一開入多球kick off
對面投降

20場16勝
我之前連金1都未上過
不過成個月未試過認真打wl

衰咗
又係金3

最後3場輸晒

21場17w
好驚撞sam gor

下次努力

諗住打多場熄機，點知對隊咁野，即刻熄機

我差2場依家search緊

同你一樣
打咗三個月第一次17W 不過淨一場

終極爆機隊

真爆機隊

search到未
少人打range會大左有機撞

啱啱好快打完1場
依家search緊最尾1場

又大炒人

張fut birthday Savic 大家會食咩chem？
full chem想用佢打番cm位

祝e1

多謝祝福第2次

Samgor

多謝

經過依次wl，真係要瘋狂吹奏隻bday馬細路
爆得傳得射得扭得，又可以好容易喺前場搶返粒波
玩慣靈活型又入到隊嘅一定要入

馬細路打防中有冇得諗

你係放左定右
同okay hl dembele個d比都係勁d?

有沒有人同我一樣用Bday SBC LKK入Game轉打LB幾好用

進攻:
長期較進攻時溜後，好少參與進攻 因為真係好鈍又唔夠快
淨係角球幫到少少手同遠射
防守:
身體質素好 經常用力量取勝 高空波好少輸
不過好易失位 所以手按防守比較好D

4月 swap唔見左？

岩岩先睇到 原來BEST upgrade sbc 都幾痴線83 - 86要totw , 仲要再多兩個87

14/25
輸咗4場12碼 1場DC

係時候換隻新 睇下有無咁on9

諗緊打唔打埋嗰5場佢

如果想upgrade防中大家有無好推介
入場會打4231 2隻dm重點都係防務同passing
見到隻matuidi有啲un眼
呢個禮拜打wl成日一分鐘就拎黃

同我打

玩左咁二個月，終於goal仲要係吹得

加底貴過唔加底

我開緊40個包 睇下晏啲點

上轉下算唔算upgrade
想試bday馬細佬個個都吹奏

Middle Rui costa 有冇食評，middle icon中左，留黎連我朗定放左佢算

感覺上面仲勁

布達堅奴比想像中好好用

咁右閘你用邊個link?

fb nani 大家食咩chem
d數值好尷尬

Damn

差一場先17W
最後10場贏得2場
幾場臨尾比人追和 輸埋

hunter

其實87分鐘後就喺後場搓下波

prime都係垃圾

hawk 同 hunter 都淨係加5射波 但唔加速又唔夠快

MID ICON SBC抽到89 KLOSE
算唔算最屎果堆?

草錢做blanc

算 算啦, 可食用嘅icon其實唔多, 搵個prime icon sbc做左去啦

生日son最高價入左
過兩日賣會唔會蝕少d 依家蝕100k

有冇人做左單春

fut birthday係咪今晚2點完？

你等下星期五out pack啦

300k呢個陣可以點up?

生日金章安啲stat又幾勁

食 sniper 妹下妹下仲好

我星期五對過
好廢的 贏到兩球以上
一定係佢 我好記得點解唔係拉膠打閘
下次巴打唔好咁急 最多未半場先走

對依d仲易食

見到爆機隊 更加無壓力打 反而見全普金隊仲驚

Engine

上定下好呢

同意 打呢d覺得輸左好正常 諗法係唔好輸得太樣衰就得
結果5-6場爆機隊輸左1次咁大把 好多技術上差唔多/無咁勁

如果咁呢入game轉返包皮上st

痴撚線 終於到我
刷撚咗廿幾次

賣倉賣到得番正選同硬吹後備Allin 150k身家做mid icon

打翻場？

可以呀

@法國老虎九叔

因為有愛 而家做緊了
佢張卡個恥笑樣好仆街

雲巴士頓 又唔係好貴做 有冇食評？

九叔：2*wf 成日右腳入波

但佢好似有講過難用到仆街

搞掂
之前r霸果隻都用左成350場

對過 幾勁 明知佢死左腳都好難守
個跑姿好正

對過一次單春
唔係sm好勁/有愛都咪做

要選擇，普金應該買普巴先定干迪？

好過無

中好野講”好過無” 真係串過馬撚 仲難聽過粗口

嬲屌

sb打左半年终於中好野

中左moment朗
好過冇

今日好彩

唔知咩心態

仆街,一朝早又咁多ea打手上水

真係有咁難用咩
就做完個SBC

有人答？

80+個個sbc?

好明顯係

邊隻大力神最好用？有無食評

想組愛隊

今朝咁多ea 打手

sor各位大佬 我見其他人又中son又中包皮 我果隻差好遠...不過都好開心

原來 80+ pack 係有咁高rating
我一直以為得3隻80簡

block啦 個d人之後都會係咁

而家連SB派彩都要出動打手
EA真係咁驚人棄驚咩

好過無
算係咁
入唔到隊

好撚乞人憎

唉中左moment朗 用開法國人 入唔到隊

呢個先最抵做,好多人都中好野

同意

中咗moment 97 真朗
玩開銅人入唔隊

做左5次 最高83

做左10轉 清哂d低rate硬吹
最高先得隻84
時間都蝕鳩埋

冇記錯出門口之前得9win 希望表弟生性幫我打兩場 唔想打DR儲濕鳩WL pts

今個星期係咪都要打dr架啦

我中過85 if卡
不過哩啲同賭錢無分別

有隻基沙文st係咩買馬仔連帶好？

次次呢類n pick 1都冇中過好嘢

表弟呢期幫你整左咩sbc?聯賽紫卡係咪已經齊一套?

明知無EA眷屬就所以無謂賭了

未必刷 冇用開意甲/德國人

放緊隻處女一手moment 朗 歡迎各位連登仔任bid

做多兩轉好唔好
想中bday son 好型

一早夫添啦後備席都唔夠位坐

都係諗住輕鬆打當肥料
真係刷唔到都無乜所謂
琴晚淨係打左一場 用安利陳入到波好開心

不過有個20goals 50k pack
點都會打少少卦

我記得你表弟對sbc有一種執着

都唔知你拍邊個，答咩呀？

咁易中 又唔見比機會我做打手

諗緊做唔做一次mid icon sbc好
想中mid真朗

上次swap players又係意甲德國 英超法國法甲咪好囉 而家隊波輕鬆刷

應該大把人係咁

邊張靚仔d就用邊張
利申:用togs用左150場左右

張張都咁靚仔張張都咁M字
唔識揀

其實80+ 點解會出 3隻80咁on9架

仲有幾隻冇位擺

尋晚整完用左1場，速度快，右腳入到波，走位幾好
今晚試多幾場再評價

我10次左右最高一隻都只係艾斯派膠達

真係好正

做到幾隻icon

50k pack已開
最高83

小心表弟幫你做晒啲league sbc

原來我慢咗

當一個sbc 180k
呢到23個

4m.....?

我見EA出第3張紫卡嗰下真係大叫咗聲屌你老母

我又係...11/17, 14/24,16/26, 16/30

俾呢球絕殺收左皮

做多兩轉本身就無問題
但係為左中bd son而做就

嬲到要post 5次

發現差唔多9成既人都係用4231
其實有咩陣可以破4231 ， 唔想用4231 依個公廁陣

笑到仆街

普金屁馬應該食咩chemhunter好似加好少咁 定係deadeye

hawk

無張gif都無咁好笑

hunter/deadeye啦 hawk加完phy屁馬都係唔夠人頂/撞 不如加爆速或者加下傳波

要刷廿次

sorry 我無心，岩岩個app唔知咩事click完出post無反應，我click多左幾次個制就攪成咁，依家先爬文爬到番黎好彩唔係1001

433, 3CM, 2 CM set get forward, 1 CM stay back

bday卡今日2點之後冇得抽？
未夠錢 仲要係咁升

4321 幾好

呢個堅抵做
Mid icon sbc靠佢幫左好多

好彩中咪抵做囉

依家baby icon buy now 底價330k, mid icon sbc futbin 390k. 如果以後計劃至少做一隻prime moment, 始終要交iconic， 60k賭一次大細又唔貴

繼續上個post 問題，untrade bday son入隊後買埋bday mbappe, 放佐neymar, if mbappe, 而伊巴唔夠chem 要填返空位，最理想係朗，不過無錢, 手頭可以入隊有uefa mk, xmas matudi, prime 軍刀，fb 史獨。想買人選位置打翼或者前鋒，bday sane, bday costa 好唔好用，求指教

成個bday一個walkout都冇

依兩個月都冇walkout

咁諗都合理
不過中到岩用+會keep到尾個機會始終太低
一隻半隻當過下手癮都okay嘅~

利申: baby / mid都無中過

咁諗都合理
不過中到岩用+會keep到尾個機會始終太低
一隻半隻當過下手癮都okay嘅~

利申: baby / mid都無做過

屌

上年加年華完左反而跌, 跌到呢幾日先可以追貼jor

閃撚到
又bday Son Sane
又美斯

我之前baby sbc 中85果隻

救指教點排好，有140k入咩好？Lw 同cdm

唔明 姐係跌完再升？
想入曬walker vvd salah玩換位

Hazard 中場就再儲錢直上kante/pogba

不過hazard有耐性可以等下期totw再入 而家冇普金抽會貴小小

今集真係好無運
諗住放到入super sub都收貨 點知中呢隻

所以唔做mid icon了
做下80+ 過吓癮
儲錢等隻勁moment icon sbc

講真 邊有咁易，成70幾隻 要中其中10隻
如果唔係諗住做moment icon 就唔洗做

隻mid icon socrates幫手full chem 生日馬同potm brandt
換埋prime blanc頂skrinia就當完驚

都係iconic 肥料

有無爛尼食評 想整做supersub

De gea得8chem 夠唔夠？

93 hazard 轉baby pele算唔算upgrade

應該實得嘅，不過我唔會

一開波放左邊
70min換lozano入嚟就調佢去打右邊
防守嗰時佢就打cam
所以佢左中右都打得

米列圖

最強stay back RB

米列圖性價比真係一流，大隻快截波準，連tells又得

我之前試過92，好似仲廢過91，之後換93綠燈照救，單刀有時都救到，懷疑同食chem有關，92個隻食手套唔惦，依家食basic就幾好

普巴好定干迪好？

4222

Supersub 唔啱佢
Pace finishing 都唔高
同埋你落後時一急 sm亂左就廢9成

兩隻CAM 係咪唔洗點SET?
用過 成日衝太前

supersub 一定要pac 95+

其實係點樣入game轉陣，唔係太明..

7 chem 咁打左邊？
諗緊要佢定hl dembele

真，後備5 chem boost好少，要本身pace夠高

唔洗set任何嘢
最多set埋壓入禁區

自訂戰術果度禁入去可以set多4套戰術, 好似係完全防守, 防守, 進攻, 完全進攻咁上下

你係呢度set好個陣,入game開波禁一下十字制左右就會轉到,好簡單

呢個陣如果踢哥迪奧拿個套6秒反搶+控球唔識踢
係咁比人屈兩邊燒味
如果踢4222 Instruction 要點set ？

之前用緊嘉年華艾特維烈特同IF羅拔臣，試買左隻法賓奴CB，仆街伏撚到夾SIF sandro，之後成隊波感覺唔去咁，法賓奴又守唔穩，暫時最對板係雲迪積克轉左SIF，感覺上係升左少少，但又講唔到出黎

本身個陣砌好100chem先
之後去 自訂戰術，事但較定其中1個做你入場會轉嘅陣同戰術
例如你較咗進攻嗰個做你最主要用嘅陣嘅，入到場㩒一㩒十字制轉做進攻就得
依個方法你最多可以有4個陣

用高st son做supersub 不過效果嘛嘛

唔該曬，我試試先

唔係，佢本身右邊full chem
入場先轉做左邊

佢同hl dembele我一定揀馬細路，勁好多

無
FIFA控球永遠唔會係主流
有跑狗點解唔用

用untrade卡做左一次mid icon sbc, 留黎第時做神獸moment sbc用，中隻mid Figo 90 rating 算係咁，如果遲下神獸SBC 要放icon落solution至少可以當隻90 rating用

戰術我都係防守stay back 6 4，進攻就一定係set均衡
指令就都係
雙前 潛入後方
雙cam 今個禮拜我較咗壓入禁區，效果幾好
雙防中 stay back
雙閘 我都較埋stay back嘅

完全唔會有比人好容易打反擊同屈燒味嘅情況出現

玩反搶仲用4222=自殺
中場一失位就gg
如果你真係想跟哥帥嗰套
就要放棄ut mega 陣
始終今個patch唔係逼搶

中好野就係ea 打卡

屌你老母

係，我用WL 黎試真係同自殺無分別

其實就唔係打唔到既反搶
只係唔可能90分鐘反搶
我而家都係上半場反搶 60分鐘到龜縮 咁樣可以有效減少比人杯既次數

即係4222 一定要set drop back 先有得玩？

hunter 係最好
利申 : 普金屁馬專員

我相反 70分鐘前drop back 33
70分鐘後換人開逼搶
加埋前場正選幾隻85氣up
差唔多平均一場搶到兩次3打2反擊

如果真係想玩控傳
433啦
中場企位好好多
但lw/rw就要自己做入去先入到波

sam哥 雙cam set壓入禁區會唔會下下都好快衝晒入去禁區 無人做串連？
另外想問下點樣可以改善成日都打到老鼠拉龜咁既情況？

有冇人知肥料幾時會回落番

用maskman黎加爆Dri係咪無乜用？

SUPERSUB要係有限時間發揮作用, 一係跑9 (LOZANA, SANE), 一係頂(IBRA), 一係中場加強防守(ALLAN, MATUDI), 一係垃圾時間出黎撚SM(MARTINS)

唔會呀，相反好容易就可以一嘢傳比禁區入面再1吓fake shot，通常就即刻射得
老鼠拉龜成日聽何sir講，其實實際姐係點？

佢完全唔需要再加dri
加速加射先係最重要
普金/93食hunter，94或以上食hawk

利申 普金屁馬過千場用家

問題係PAC同SHOOT POWER

進入左主攻陷阱
類似係有控球 但係攻唔入咁上下啦

老鼠隻手好細, 烏龜又縮得好埋
代表無從入手

真係要SET定兩套戰術
而家防守 我會用 3421/352 然後SET 回防 /

5套:
1套入GAME
2套攻
1套守
1套試新野

輕推。
我用4231，落後就4222
依家無wing有用謝4或mk放邊

BTW守我會推薦532, CM/LB/RB全STAY BACK, ST DRIFT WIDE
70MINS 1:0用, 8成入多1-2球

屁馬Dri 已經好撚屈 無需要再加爆 食hunter 係禁區或者 娥眉頂已經玩撚晒

Mid Icon SBC
Baby Pele!!!!!!!!

好過佢隻PRIME

用過91 93 97 ddg
唔知點解91最穩陣

岩岩搶左張hunter 今晚試下先

用過91 93最後轉番91

唔知點用好
用黎祭多

猜返後再慢慢做個波上去囉，最緊要保住個控球權先
適量嘅sm我覺得係必需，可以好有效拉到空位，咁就會減沙攻唔入嘅情況
練熟幾招基本嘢就已經得

屁馬個種靈活 唔計icon 真係全驚top 1
唔用sm 都鳩撚到人喊，熟埋sm 真係不得了

我得兩套
一個進攻一個防守

但轉陣個timing 要好小心
通常d 人換位個陣，就會中門大開，好易比對手偷雞

都冇幾多隻icon係靈活過佢+sm順過佢
講緊淨係隻普金已經係咁

可能自己成日都太心急 一耐攻唔入就格硬去 一失控球權就輸

好似我剩係用到佢出到Tekkz 招成名技 4連牛尾巴
其他5星球員通常只連到兩下

認同 依家仲要30萬有隻 窮撚恩物

想問個中後場點執好，法國中堅黎講ucl varane好啲定baby 迪西里好啲?

依隻驚切忌心急同燥
睇多d lui

當時61萬入，用咗過千場lu仲要係7chem
下個禮拜終於可以轉做94屁馬

窮撚表示 只夠錢玩普金

新手隊乜都無 買左隻can 同幾隻廢金 德國意甲做weekly 任 ，後備換隻Loan屁馬入多2球人地就走場

屁馬5星sm 係好多花款

打兩個星期wl dr sb 都夠錢買了

Lui 其實以前有無玩UT?
好似今集先聽過佢個大名

唔該曬，我試試先，唔明再問，tks

明做尻你

仲要佢招彩虹過人後前就出到 好方便

Cm邊隻好

一定係普巴

買咗87 Ben Yedder諗住做super sub但唔太識用，賣咗（仲賺咗幾萬蚊，好多lazy buyer )

有冇其他正前super sub推介？
本身sub已有Lozano, Nakajima, Promes
但想買返個正前鋒

因為普巴要錢

你地通常係咪領先緊兩粒左右就教防守？
之前試過咁樣教防守 自己就會少左攻門
個控球主導好似變左起人地到
係咁比人㩒住黎射
最後輸埋
有冇心得可以分享下

通常死守/猜就一定會失，除非自問好勁

以攻待守啦
呢隻GAME唔夠現實
死守好易輸

代

贏緊2球我會轉陣囉
4231轉41212
加強控球同中路防守

今個星期唔夠時間打 14win收工
希望咁樣會抽倒好嘢

我通常去到80分鐘仲贏緊先會較防守

反而想知你地點守kick off goal ?
我發覺而家WL d 友仔好撚醒
會知道kick off goal 個「無敵時間」，然後會即刻鳩彈至禁區附近起腳

捉到佢路就得
第一下唔好標

20 win 同 17 win 好似冇乜分別

母親的抉擇
上正皮下負皮
另外前場一隻有冇更好選擇
可以fit到7 chem 89包皮同full chem st son

筆直800k

兩翼set切入中間其實較果明唔明顯？
唔多見佢內切

coin 就係

今個week打到上25win
希望totw出美斯搏下

17幾抵打 對於我呢d
14好易 20好難 時間又無乜
中間卡住既人都幾好，砌多幾鋪又有分又有錢

屌會唔會係咁啊
12-3 > 14-7 > 15-14
平時都金2
今次打到慶 哂撚左我個朝早

20win 冇得抽回體

有冇91 雲巴士頓食評

希望EA會出van Persie flashback 就好了

91個隻 勁到傻 用左120場 打cm 均衡進攻 70g40a
為左連robben先放棄佢

nani有無食評 食咩chem

好，就買佢，thanks bro

諗緊deadeye cam or hunter/hawk winger

洛賓有無說明書

有無人用過 fs havertz 見佢5腳4sm 好似幾勁

咁17輕鬆過20好多既，反正都係紅卡4揀1
兩個rare mega一個rare gold都唔差，要中就會中

四月冇SWAP

好彩走哂啲神器姐

engine 入中路打CAM
LONG SHOT 本身夠, 加PASSING

勁到仆街...
唔玩德甲都唔想賣

finishing唔夠 deadeye好似好d 雖然無得加dri

我唔係死守不過會轉個保守d既formation, 叫cam回防. 同埋少d 放直線，斬中之類一失敗就俾人打反擊既波。盡量短傳做波，keep住控球

上轉下算唔算upgrade?

用晒4大聯賽以外嘅rare gold做80+ upgrade，連埋本身倉啲untrade應該夠做一次middle icon

唔知希亞路好唔好用
感覺上左邊廢左好多
但係淨係UP左BLANC

自己用佢打st 20場27g10a
又可以放狗 又可以扭兩野 人地以為你左腳健康射就再同人one two先射
in game 陣

尋晚更新嗰陣英國仲係30號

唔預佢入禁區

忍唔住做 比列錫
最後得恩莫比利

靠sb 個兩包

大家4231 cam位鐘意用邊類人，以前綠燈年代覺得KDB 好勁。黎到依家呢個patch，用緊屁馬打cam不過不失 想睇下大家用咩方向既人

20w 2包100k wo

拎來打ST 點睇

我都驚左邊廢左
隻alex tellers勁好用
就咁換hierro ddg又唔夠chem
咪一次過換曬

有冇人同我一樣完全無諗過做WEEKLY OBJECTIVE個幾隻野

PC從來冇做過 亦都做唔到

要Rival勁煩勁曬時間
有排搞

我隊波有德國人，照打dr做到就做，另外果隻唔特登刷啦。今個星期忙，我怕特登做到8/10刷唔完仲傷

有時間咪做
做唔到 / 做唔哂唔可惜~

寧願HOLD住個D1都唔打個幾個OBJ

琴晚打左幾場 原來d1贏一場有500pt 贏4場已經夠2000pt

揸住隊巴狗唔係好夠D爆機隊打
我淨係想換埋蘇狗入隊就當玩完

我估你都係做SBC架啦
BLANC係抵做既
但係佢無限期
我覺得唔使換哂左條左後防去做既

今次真係呀豬呀狗都有得打wl
唔夠11勝打幾場dr又2000分

想做，但贏波都未必用果個入到波，仲要唔係場場贏，打4，50場先做到既就不了

我有諗過用岩岩送果張can做，一雞兩味，不過要佢入波好似無咩可能

lb 用88sandro/ 波圖幻幻/ telles 好

workrate mm 會唔會少走位
想拎黎打4231 cam

telles

唔計價錢 sandro最勁

咁上得d1既，正常都起碼14勝，又未至於你講到咁
加埋多的新人，大家都可以打得舒服的，呢兩星期，頭十場已經三，四場打爆機隊

啱
砌完blanc換加年華llouis好唔好

lb就sandro
米列圖要打右閘，佢右腳

唔好

我都係 我都做 但等多兩日先 太貴啦而家d肥料

可能我同佢時晨八字唔夾，用左10場派左3次膠，賣左用番ddg

見telles 大數勁過sandro 但係好多手足都話sandro好用 是咪模組好大隻?

見佢188cm header 數值幾好 係衰MM 食左HUNTER FIT哂

唔記得咗佢右腳

ddg 8chem都可以用？

telles 少鈍 wf弱

我兩隻都用過覺得telles啱用d

咁就sandro啦唔該曬咁多位

我stay back 比較多 可能sandro啱啲?

贏緊先下半場放佢出嚟攻中位係咁遠射，有罰球同12碼都比晒佢搞

咁唔買了

Telles模組好薄弱 同Sandro Mendy tie仔個類比

睇大數冇用架

如果賣年簡入朗，換普金簡迪。定係慢慢儲錢算

咁個任都係比曼迷做
太貴 正常人都唔會做
利伸做咗

telles大數多d因為佢射門數據勁過sandro
但打閘嚟講係冇用，依2隻揀1定係sandro啦

琴晚打得一場就用佢入到波

利申: D5弱弱

除非要用黎綠線militao

Sam gor隻馬細佬打左邊？佢左腳做乜唔放右邊內切？

有埋crossing

同埋4wf 唔差好遠啦

好心佢一係出90 rate將個sbc整貴d

依家出張87,垃圾positioning, 垃圾finishing, 垃圾體力, 唔識跳, 唔夠快

4月啦,不了,真係留返俾獌迷整

始終有時有d位會射遠柱，順腳係會好d嘅
不過70min我就會調佢去打右邊
防守嗰時就打cam
所以基本上去左中右都打得

Samgor唔玩斬波玩low driven的

大隻仔正

覺唔覺moment matthaus 張圖有d 似羅莽

邊路 R1+口 R1+X 都睇crossing

連雷斯

大家會：
1）干sir升做年簡 全部人10chem
定
2）Okay升做 Best

R1+ X 都睇crossing 架咩? 咁R1 +三角睇咩?

邊道有呢d 資料?

咁sandro將佢比下去

年簡啦

一於sandro

想入marcelo 但唔識夾

實際操作要做實驗試
唔係全天候全位置都關事
crossing主要影響邊路既傳送

正如禁區頂射門除左long shot /shot power外
finishing都佔一定比重咁

telles張卡價值根本係包左連militao, 同lala連包皮道理一樣

好記得果時跌到十二,三萬, 一出ffs militao即升到廿幾萬,加埋之後晉級左,個價一直keep住廿萬左右

踢4231嘅話
我係屁馬 包皮 金章安 馬細佬
係咪細佬左 屁右 包st安cam

請問一下橙福應該用咩chem style？

alves
7 chem militao
carvajal
brazil icon
cam neymar
fb willian
bday coutinho

都係呢類

92 hazard 定 hl dembélé?

marksman

想問問433同4231有冇咩大分別架？

屁馬cam 安 ram
屁馬5星腳

我諗住佢88lb 廿萬好合理
我果時買都係10萬咁上下

唔該曬

SAM GOR仔
聽到你係咁吹奏MARCELO, 忍唔住入左...今晚返去同佢扑野

普巴可以撚下skill move扭兩嘢,遠射 不過防守要自己多啲手控貼住對面 干迪就自動波防守

嘗試用佢替年簡
唔知會發生咩野事

一定唔得喎咁，防守力差好遠
我係用嚟打lam cam ram

今個禮拜11win 單抽出奇蹟

88干sir好唔好用？

non icon top3

睇個款今期totw都唔似太多好野
配合埋單抽應該左邊在望

唔知有冇美c呢

強強對碰 會岀費明奴？

睇返賤種EA往績 冇都唔出奇

對得住個價錢

walker會唔會好鈍
agility得69 composure又得77
有時候想佢攻下 佢做唔做到

模組野 好大份 撞撚死人
靈活就肯定唔係
所以唔好搵佢單人進攻
配合下is ok

今個星期14win 都想睇吓有冇奇蹟

手持50萬 cdm最佳選擇都係干sir?

冇陣好難咁講，要知你踢法同埋中場配咩人

諗住張紅卡換干sir 張swap換普巴 巴打們點睇

非常正路
右閘可以做埋dumfries
或者唔搞隻右閘 將老山龍換做birthday馬些路

普巴換kante應該好啲? 同干蛇夾就一高一矮咁

有冇91 蘇古 朗甸 同告魯嘅用家 可以俾個食評呀

唔知幾時開始鐘意玩雙長腳怪多過KANTE

用緊普金Walker 想砌隻Dumfries
但玩開Stay back閘
Dumfries H/M 會唔會成日失位?

特都諗緊呢兩隻邊張好 普巴好似可以做埋轉守為攻

老山龍性價比太高

買左隻生日馬細佬玩下
用咩chem好? 7chem應該冇乜影響?

依家d高佬cdm都出到好靈活
唔洗拘泥於一高一矮既組合
唔講神獸

另外 都好睇你入場既陣式 踢法
而決定邊隻適合你

b-day meunier ／ uel kondogbia ／ fb de rossi
呢類夠高 夠大舊 撞落人地度就搶到波 防空又好
而且腳長 截傳波都好勁
其中meunier 少少鈍 撞唔甩有機會被人放甩

pogba ／ 85 blanc ／ league rabiot
呢類防守stat 唔係特別出色
但模組夠硬夠高 而且算靈活 可以了走人地個波
pogba 仲可以放直線／撚sm護波

fb vidal ／ kante ／ futmas torreira ／ futmas matuidi
呢類相對無咁高 無咁好撞 但靈活 適合死纏難打
而且def workrate係high個堆 經常會自動ai防守
衝出黎搶截

最後就係 你想要cdm定cm
有無遠射 有無傳波視野 有無wf 有無sm 靈活性平衡度
attack workrate
呢d野決定做唔做到轉守為攻 後上撞射 hold波等隊友走位
其中pogba係當中最出色一個

想問你講緊既普巴係唔係全部version都係，定係要某幾個version

試過meunier+sif普巴/普金簡迪 始終簡迪頂唔到波 有時解圍出黎要佢頂頂唔到

仲用緊普金，普金已經好勁
不過你有錢緊係買最好嗰個啦
一係買普金，一係買sif或以上，89嗰隻就唔洗諗

防中黎講 90keane好啲定普金普巴好啲？
另一隻係簡迪
係我第一隻做吧icon sbc一直卡住個位

普巴

張rb sms 打cm 食乜chem好
見就咁basic 都好fit

俾個正評巴打
做完icon sbc 我中左隻88 veron
似普巴個類 但靈活d
又係防守stat唔出色 但模組大隻
加上aggression高 成日爭到波

想抽邊隻？祝大家心想事成

全部垃圾
抽到forrest同tie仔perfect link有冇得諗?

全肥料 睇下邊張易連D好過

B隊有新組合玩

no worst, but worse

原來隻bday sms 數值幾勁

+咗12pace

Sub黎打防中應該唔錯

forrest cam 打翼 perfect link tie仔 可否一戰

病左冇做嘢
有冇巴打friendly?

加我

病左就抖下啦
仲打fifa 唔怕被ea激到爆血管

瞓左成日啦
打吓friendly唔會爆血管既

病左仲打fifa

有冇巴打可以解答下小弟

準備開mid icon sbc結果

加左

連chem唔同
企位唔同 走位唔同 積極性唔同

砌好晒唔敢submit，手足你上路先

我都係咁岩做80ovr 果個出左兩張相同大肥料先做咋

英超隊，除左blanc，買邊隻icon最好/抵玩？

終於打完 脫苦海了
Dr 35000分 攞埋WL2000points

中 迪比亞路
係咪算中等野？

我lunch整左 中左mid加度素

我都病咗 sick leave埋 奴足一日Dr

唔會
STAY BACK無得輸

隻forrest唔掂啦

bb best positioning得82會唔會走位好差?

家陣都冇咩心機打
等埋TOTS換下隊再玩下就可以棄GAME

今日心血來潮換左半隊人 in game整個咁既陣 隻bday沙拿 拎黎打CM 我覺得幾有驚喜 要夾chem買左隻mid makelele 打右閘 暫時玩左2場 好似都ok

要間唔中換下陣先有心機玩落去

今年轉左打分反而無咁好 之前多努多得 而家打幾多分一個星期都係咁多錢

迪布尼 算邊隻？

其實我仲掙扎緊，做嘅話多數都係拎去祭白蘭斯，但唔做嘅話呢堆肥料就夠做晒白蘭斯icon嗰格以外，變咗要另外搵icon祭，好難揀

睇futbin under 你budget多火個啲

今個星期rank 1應該幾高分下

做一次 開心下
當你中垃圾都係蝕100個

我就抽到crespo 打左個weekend先

gg
你好多隊波

太多了 要贏十場真係 我地呢啲普通玩家一定要打到三萬分

我買埋pele 上埋moment best就當自己爆機

打DR Je 洗唔洗咁西

我用意甲人入左球 對面追和即刻走場

之前用某國籍球員入波+贏3場場波我都要打成6,7場先搞掂
要10場我真係直接放棄算

迪布尼係攻中黎 唔係呢類

我都諗緊做唔做mid icon好 已經做左blanc 但諗到中中堅龍門 都係變祭品就有少少卻步

我都想撚下Pele

我算好彩，先自跌到d4再由16000打到30000搞掂

做得就預咗中祭品嘅，反正拎去submit嗰啲都係untrade賣唔到錢

Micheal 巴打 thanks

無la la up 佐我依d無陣無技術玩家上D1 完全無心機打，就咁打WL算
就算55波，都係得3分1機會贏，仲要指定人入波，分分鐘要過百場先最得晒2條友

原來你仲有打

Thx 咁我安心整隻Robben

祭晒之前d kroos 古天奴

整左隻makelele 番黎

第二場你勁唔好彩

可以直接打4222

俾啲新鮮感嘛

之前刷dr任都試過
啲仆街寧願輸都唔要比你刷任

入波仲難過中柱

我今日有場 十分鐘到 租用牙朗博到十二碼 條打靶都即走

我窮撚 想睇下兩隻89 幫唔幫到手做sbc

Mid icon 中傑斯
呢張係好唔好架？

橫掂中咗不如自己試下用

連prime嗰張都係有愛系列

其實我頭16場都算順利 can入波最開心 點知最後四場意甲我估打咗我差唔多10個鐘

希望下年有icon terry
想玩giggs terry icardi 25圖一隊

走場又仆街啲
我比人用任務人 入完
都想追和佢攬炒
反而見好多應該係回體隊
一入場就走
會諗 點解唔做下好心比我入埋先

琴晚我最後一場都搞左3個鍾
應該係啲勁人打完wl 番左黎

唔使客氣
認得你送過場比我

最尾果句好正

今次呢個任都唔敢預計要搞幾耐先打得哂
打到20goals先再評估下做唔做落去

其實最辛苦唔係打係搵人

可以放埋bridge KDB lopez 落去既話仲正

打啦 閒日應該冇咁多痴線佬

無野玩咪打下
琴日本身想刷中超先
但無巴打 撞親都係dizang

GG
輸哂

????

gg

有啲輸運

中柱多過入波

我第一場有球中哂兩條內柱都好正

嗰球笑左出聲

隊名咩好
Eat your wife

再來？

Icon力場confirmed

打半場？
我就出去

我20 goal達成嗰陣好似先啱啱1/3

入完廿粒都係解得3場左右

dont leave your wife alone

其實我都想要隻SAVIC，stats好靚
不過都係後備換入黎打中場..之前又砌左vidal
都係放棄算

1

2

入場打4231 邊個陣好d 有tick既都係untrade定係諗辦法hybrid埋隻牙朗好d

sor 第二張rb應該係rttf aurier先啱

最開心遇到個有默契嘅玩家
打左場14:14出來

gg 夜啲再打

好，隊巴西麻麻

你用德甲最勁

射柱最勁

我未玩熟隻pele
本身用油雞

換得多反而唔熟自己隊波
但男人都係追求新鮮既動物

你已經好撚得好冇
每次你比利上腳我都要集中

佢啲動作太快
反而有啲熟習唔到

你到底有幾多隊波

我初初搵佢打右唔係太好用
我都轉咗佢打st 好快好大隻

同我岩岩對你隊波一樣，尤其我鍾意彈彈波
成日快到彈左唔知邊度
車惡過人

有無同時用過bday meunier同干sir既巴打 可唔可以分享下兩隻有咩分別同埋優缺點？ 謝謝！

七隊當然有啲人係重覆

請問大家而家d moments icon d位置同原先隻prime有冇唔同??
等緊隻尼維特(之前流出好似係cam)

我覺得會 用左70場覺得麻麻

20goals真係唔算難，7，8場應該搞得掂
其他兩個就放棄，成隊唔係英超就icon，唯一既德國就係波叔，上次3場都打左我8，9場先搞掂
好心ea換下其他國家啦

你果隊真爆機隊

好少拎依隊同人打，多數打SB
所以撚唔掂

有啲轉咗位

Totw prediction一隻英超都無

有冇手足知今晚係咪有最後一隻sbc同b day卡in pack係咪去到今晚1點

冇開機睇唔到，屌細力啲

有冇人做咗Moment J辛

評已正

好似冇SBC了
生日卡in pack應該係去到今晚就完

萬分感激，祝開包中icon

會有AZP份

買應該好過做

有堆高rate untrade先諗住做咗佢
諗住拍meunier打cdm

今日先星期一 DR rank1已經要成14xxx分

moment 不如做petit / gerrard 好過

有冇89簡拿華路食評
用緊意假後防配鏝文迪
Budget得45萬有冇中堅介紹

原來大家阿狗

謝4 堅垃圾 真係三思

petit 還可以 不過sbc 唔值

J辛 除左無射 唔高 都頂到cdm lb rb 既

起碼prime or moment 先可食用

好多non icon top tier 都夠買喇wo

拍meunier 效果應該麻麻

zanetti 一定全守 meunier 要佢少攻 就會發現頓頓地 純守還可以

Petit食咩chem好

無用過 正路都係shadow

petit有啲慢

Shadow 用過1100場

我食Shadow
不過有啲鈍
但自從用埋林伯之後就覺得比提好靈活
仲可以推波上去分下波

今晚做嚟試下先

打左幾場 要用隻can入波分分鐘難過分開買隻進攻球員刷

推一推

真係睇點用 petit閘線閘位好
用佢標會出事

petit + 梅利亞 我就就覺得唔太好
2隻太相似，作用重複咗

打隻保定同沙域返黎真係好撚折磨

Pros: good link Messi
Cons: kond sir is better

sam gor 求friendly

想俾你痛快炒一場

Baby cannavano

8點幾9點你ok？

ok

今期開邊個

感謝各位巴打嘅分享
介唔介意講下轉防守上有咩setting會教
我自己入場攻個陣係4231
失去控球迫搶 均衡

唔好話教但個思路應該係唔好咁容易畀人打到反擊
我自己多數封對手去邊路
因為我自己rio+blanc頂到好多波

我自己用4231闊
st cam stay forward
lm rm回防
cdm stay back
雙閘留後
防守後退 進攻均衡

抽到Seedorf....想問可以食咩Chem

Menuier + Blanc 定Meunier + J辛好啲

can最好係link到丙朗同werner reus個d，大包圍

開ozil
今晚10a

本身左邊陣容 上星期剛剛轉就一波8連勝 21場收爐 呢個星期同一陣容打十場輸八場 一換新陣就順番哂 五場全勝14場就收工 其實係咪個個星期都要轉下陣 唔轉陣好似中硬鉛咁 有無人都係咁

j辛，防守勁好多

球幾野買隻無防空 無遠射既防中

梅利亞+年簡

vardy我狗衝

隻新拿狗雙五星腳有無人用過好唔好用

有冇巴打用過90韋利

跟住話星期一比賽唔計

防中用緊BLANC同普金簡迪,因為要夾CHEM隻簡迪要換做ICON
幾十萬有邊隻防中ICON性價比高,好用推介?

諗住一高一矮
今個禮拜wl用咗張loan拍meunier其實都唔差
啲波差唔多包曬 所以諗緊做唔做sbc好

雲佬定雲巴士好用D

LM RM有無set cut in/get in behind果d?

戰績似鏝利之爭 丁力幾sharp 而文尼就明顯係沙拿啞火後擔大旗

淨係潛入後方

試下用下4231闊先

抽左400$垃圾，啲機率真係

唔係喎，我下半出黎絕殺咗人至少兩次
食 hawk

但認真佢係唔好使

代ea多謝你

4月仲課金

其實下下呢D 活動嘅卡連5%都冇叫人點抽得落手好心加高少少啦

望番上次potm nominee, 肥shaw有if數值應該幾好J

屌,梳,if應該係81

有隻普金基沙文同生日 辛尼念住轉做st，lw簡咩好？

打完sam gor同我打

好 盡情sm 我吧

走場狗最新招式係入緊場黑畫面個陣走

我都想同sam哥打下
可能打打下就會變大心臟
見到啲屈機佬都唔驚

希望出if
球助攻幾靚

巴打，我下年跟你炒啦

打得ps叫我 隨時ready

真呀
同sam gor 打完2場之後覺得自己勁左

WL對過之後好想瘋狂打 練功
希望可以穩定E3up

肥bro sam哥未得 go now?

我好唔穩定架
今場你輸比我，下1場可能就會贏返

瘋狂練scoop turn

唔係呢
我用小白果招L1左/右都覺得自己個橫移極慢

又一隻走場狗

直播啦屌

英超 普金阿古路 換 87福仔 好唔好用？
定嘉年華耶穌好？

87福 勁

samuel0611

想問個list係邊

打完
gg 猩猩

rashford啦
身位高度5星sm
jesus今年三星腳 冇乜人用就知咩事

gg 肥花bro

我g2 料

屌你老母EA真係好撚賤格
3/4場DR比人80+鳩射無敵mode追和
咁做法搞到永世都唔洗解完任

我純扭多過射

大家都係中場係咁扭

知你扭扭 我都係純show skillmove

打多場？
如果sam gor未ready

好

直播啦

咩版本

可唔可以一場刷哂意甲德甲？ 兩者都入波的話

痴線啲人
拎隻尼馬fing fing 下就得
我rainbow 兩下又發左癲咁剷
仲send 埋msg 黎

想問下有冇人每週任務明明DR用德甲意甲入左波 但係都冇做到個任

好撚灰機 上星期18勝 今個星期得11勝 痴左線 入幾多輸返幾球 明明同一個陣

Emre Can

可以
用can入波最爽

只許州官放火 不許百姓點燈

有冇贏波

頂唔順唔解了

有 明明之前都做到 解到而加6/10 同7/10 岩先贏兩場都冇加

刷支超個home win咁多走場狗既

猩猩最後嗰球好無運

原來我得2次射門

感覺到有力場

我三場辛尼入都俾人追和

你點止g2呀

真g1-g2 所以先約戰群雄求突破

個任係用德甲人定德國人 我好似用唔係德國既德甲人冇加
唔知關唔關事

德國人

加油
我第二場都唔係好攻到
係得2個機會

得閒frdly下 就夠

和撚左成10場都有 痴撚線點打

要贏波真心on9

擺到明知你有德國人入波，就搞尻我

打呢D既話和波真心激氣
輸2,3球都冇咁嬲

DR呢排係怪怪地 好多後追劇本
例如贏緊3:1
對面六十幾就會入一球
八十幾就會入第二球
阻止唔到

呢兩日SB做咩
打傳奇級啲電腦好似食左春藥咁
對住佢地猜唔到係咁傳失,放直線全部截曬
禁區頂射波全部擋曬,禁區內射波全部BAN柱
就算世界波啲廢龍都照神救到
DLLM打到DR攰想打下SB放鬆下姐
EA洗唔洗改成咁

我依家可以啦係咪打？

lets go rock and roll

入緊驚你邀定我？

德國人 ？
意甲人？

贏緊一球
最後幾分鐘仲緊張過wl

你啦

係

仲爭4場 德國

無改過
放鬆d打吧

邀咗

打人既方法打電腦行唔通

sam gor 直播

一星期邊應付到咁多sb果斷放棄算

佢每星期果場sb我就打入門級畀自己隊主隊回體
通常我自己就 1隊打傳奇 > 回體隊打達哥 > 1隊打傳奇 >回體隊打傳奇(低星)
之後就唔打
應該夠分拎swap隻人

邊隻out of pack後肯定會升，想入隻賺少少

Meunier

仆街真係好難打冇本買隻勁既德甲 得隻普金雲拿 兩鋪贏既佢先入一粒

gg
你隻ddg痴咗線

走一場先跌15~30分 點先落到去D4

有無人試過own goal計唔計

我都等緊佢升番就放買番黎撚左十幾廿場
本身有petit

我都係
打十幾場先贏得兩場
好撚攰

gg sam gor

終於覺得打得似番自己

係咪好過之前?

一定好過你之前玩燒味啦
扭扭樂先啱你

次次同你打都有d進步

希望下次再垃近d

某一兩下combo有深印象 之前無既

Mid Icon...88個隻 想入隊用

邊兩吓？

咁你以後搵sam仔打得啦，咪撚搵我地

r1 fake shoot 三連發

L1？係用多咗

佢同petit真係幾似

隻意甲龍門 90 lafont 又幾撚勁

之前用過一百場到覺得都唔差
對得住十零萬貨仔

落到D3好似都係search唔到人

點落到D4呀 每場先扣1x

好多球接到實一實

係咪即係同方向變咗好似圓形跑咁嗰隻？

差一場

我屌明明已經last場home win，完場先嚟話咩斷線唔計我贏

仆街 入完波斷左我線

好彩之前降到D5

比人趕完上去咁快落到D5??

啱啱我都即學即用 有d用

Dr個兩隻刷到2046 除非砌一隊

而家online single係咪有bug？連續3場都係唔計
我差一場炸

宜家都仲有d仆街掛lihkg home win走場

成個鐘先落到D3

仆街唔見咗隻headliner 卡華積，唔知係咪唔小心sbc食鬼咗

趕完都係D4
都輕鬆打

仆街 成晚做得一場
聽日再算

都好嘅
用普金arias 好過

有futmas arias，但對卡華積有愛

買左仲有140k淨，掉埋落lukaku，Theo定pavard好

呢3隻好似theo好d

一定唔係渣古...

用自己個隊打dr , 半場開始換gomez + hamsik開始強姦人
一日刷3-4場 就岩岩好

癡撚線d4刷obj都要打爆機隊

Pavard 我諗升極有限 同lv有lala 再加德甲
反而覺得meunier under price

我都係半場mertens +harvertz 不過成日想造比佢地入反而入唔到波

之前有巴打講過用波衫做暗號，但唔知用咩波衫做暗號
不如試下用聯賽國家隊波衫或那個球員球隊波衫
例如
SMS—-用意大利國家隊球衣或者拉素波衫
保定—-用德國🇩🇪國家隊球衣或者拜仁波衫

大家覺得點呀

1800打到落1500先做到1場意甲

Agree 其實最好有共識去到最尾比贏個個用德或者意入一球 咁就快好多

88 carvajal vs 84 lala邊個好啲stay back rb

終於刷完
好彩有張陳仔 一隻刷兩個任

補充
主場用國家隊球衣
作客用球隊球衣

咁樣更加易認

不過到最後共識要主場為先

梗係88卡華積

經歷完呢個weekly mission 有d唔捨得去祭d sbc同紅肥料卡
但理性話我知唔用=祭
好撚矛盾

試下唔好專登做波比佢 正常組織佢地應該都入到波
贏到兩球/以上先做比佢地
岩岩有場癲左唔知打左個d幾既人
前半場咸錫入黎已經4球係咁勁ban

如果下星期又要靠佢哋咁點算

any fdly?

真 好似平時咁打就自然入到波 做比佢反而難 除非你係高手高高手

屌意甲差一 德國差三 隻reus敗家到 入親都波叔 perisic

點解我張nani仲係得大頭
已經出驚再入過
係咪得我係咁

祭啦
去到5,6月你望住個倉果一大堆野就會後悔點解唔早D祭
上年我連D廢金都好慳...今年TOTS無論如何一早用Q哂佢黎砌UPGRADE

最後dr打到26k 先解咗sms
全程靠fb ddr, nif m子 gomez
一直2000分上上落落

岩嘅5 6月望住佢地又真係on99咁 祭比我隻best la咁

Sam gor介紹隻militao打rb
真心無介紹錯
chem7都勁過walker同86lala好多
但隻馬細路 唔知點解成日回左防就唔識上返黎打cm位咁成日唔見左人

唔係我介紹架啦，好多人一早咁用

有冇陣容參考

sam gor你隻馬細路
會唔會好似我咁
成日唔識跑返上黎

因為唔小心祭咗隻HL卡華積，應該買西甲閘番隻打rb，定就咁用futmas aria算數？

真心正
用過otw cancelo / 86 Lala
Militao好過哂佢地

頭先90分鐘輸12碼 本身0:0 見對家換左隻德甲人射都知要做mission
我已經將個龍移左去左手邊 諗住做到順水人情
點知對家都係射返左手邊

Arias啦
西閘右閘基本上冇乜選擇

慘...當佢唔好彩

屌 冇德國人俾我解任 你地用邊隻黎解任？

If de marcos 好好用

我後備入陳仔打st
成晚入得兩球

邊個係陳仔
我諗緊買hl sane定係hl雲拿 順便做埋supersub

Arias夠做 再上就唔係西甲閘了

贏我有贏
但唔係德國佬入波